不嬲都講緊《大紀元》係香港最後淨土嚟

人哋用條命嚟報料

你哋班連登仔 就笑鳩人哋fake news

用條命黎報fake news

好多五毛風向撚

五毛又出黎了

佢地一邊整fake news conspiracy 黎discredit自己, 你幾搵命搏都無人信啦

fake news?
你指民主黨係總統大選做馬係fake news?
五毛真心on9